啲狗癲架

我嚴重懷疑班狗係癲架，連係個度做First Aid 都要捉